最新蕭析：當年無蕭生毓民既節目根本無法出街，係LiveStream出現令毓民敢膽對蕭生判變！

蕭生：

2013年係人網高峯，由當時到2016我係鍥而不捨咁做節目，完全唔敢放假！就算要放假都要預先錄定節目先。
呢樣野我同黃毓民比就真係爭好遠，佢通常暑假聖誕都會去成個月旅行消失左，咁佢去探佢啲仔女就情有可原嘅，
舐犢情深，得閒就去拉斯維加斯澳門，all work and no play makes jack a dull boy 哈哈，主要唔係同林依麗去就得啦～ hahaha

當年經營人網我自己俾緊二十萬頻寬費，只有我有能力做出同事幾千人睇嘅直播！

但去到2013年就被打破，這亦是黃毓民敢對我判變的原因！2013年之前絕對唔夠膽對我反面，因為冇咗我嘅直播黃毓民嘅節目根本出唔到街，要黃毓民自己比頻寬費用係冇可能，但自從2013年之後live stream出現成個局面就打破！於是黃毓民與黃洋達就夠膽同我反面另起爐灶行live stream。 之後YouTube再出現直播就再令節目製作嘅門檻再降低。其實係2013呢個時候我就知道網台既時代已經過去，於是我就決定結束經營人網.......

香港網台嘅時事評論最多人聽既係花生台既細說中南海，五條片總共270,000點擊！因為國情係好Hit嘅！第二就係D100同商台做過既黃偉文，第三就係奪命loudzone , 之後再到吳志森等，而黃毓民收聽率已經係跌到三線以下！

仆街 退休蕭析

依個真 依家KOL多到打散晒，城寨、花生台、D100、升旗易得道
依家玩到祥益地產個屯門AA汪敦敬都做埋Youtuber

獨市梗係佢最勁架。 唔獨市就執笠

公道講佢係睇得好準
youtube一有直播即止蝕

細說中南海咩人做
咁多人聽？

燒山好嘢

百足之蟲 死而不僵

佢頭七回魂都會開個「頭七蕭析」

細說中南海 黃偉文 奪命loudzone 吳志森
多謝燒山祝福

黃毓民個癲狗日報Facebook page都好少like
無限分裂既結果係受眾越來越少

「與全世界為敵」呢件事, 古今中外有4班人做得到：
(1) 黃毓民集團
(2) 黃洋達集團
(3) 陳云根集團
(4) 慈禧太后

二戰時, 德日意至少都係盟友, 佢地真係仲癲過軸心國

又係垃圾抄報

除咗死忠有人睇？

係 黃偉民易經講堂

黃毓民出顛狗時你係邊?

你弱智架？2019年都嚟啦仲想當年

你戇鳩架? 癲狗 Facebook 抄左乜撚?
講時事來來去去都係當期講乜撚, 唔通佢有錢請幾條記者影相?

成個閪都係評論咁濟, 點撚樣抄? 坐時光機抄自己? 你弱智架？

除咗死忠有人睇? 你戇鳩架? 當年份癲狗唔係死忠有邊個睇?
山係石頭海係水?

你出世當年係戇鳩, 家下都係戇鳩. 人地問點解你咁戇鳩, 我話人地唔知你當年既事?
因為你當年一出世都係戇鳩, 咪帶返出點解你呢一係都係戇鳩囉. 明唔明點解要講當年呀戇鳩仔.

佢冇錢請記者關我撚事？咁就唔撚係抄？

白痴仔，踩下黃毓民好似殺你全家咁，真係唔撚弱智都唔會撐件廢老

冇錢仲唔課多啲金，懵撚

上面隻碌撚打手七情上面，好似死全家咁，笑死人